星期六全世界留係屋企...出去，由何妖同黑警自己做場大龍鳳

全民冷氣軍師

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

屯公都唔去？

唔去啦

由佢地做馬騮戲

我地922重建

如果佢搞兩個月清潔日我地日日係屋企打飛機？

叫來冇用,到時一定有人

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

踢一日先郁到4000 你話幾慘
你班連登仔係咪要逼我攞住張野遊街先肯簽名！

去屯公搵娜娜

要翻工

佢有鬼錢搞2個月咩？你睇今日唱歌單野

個問題係點解要取消本身預定既活動？ 佢10.1出黎慶國難你係咪又係屋企打飛機 你話出去應戰就on9姐 參加本身預定既活動有咩問題？

佢有幾多水日日吹雞

冇錯
一出去就會比到黑警扮撚哂野拉人咁
千其唔好出

子彈都未驚驚大媽

不如唔好抗爭返屋企睇cctvb算數啦

毛主席遊擊16字訣

無人話驚
不過唔陪佢地做大龍鳳

本來就係沙田罷買活動，人地吹雞就取消，咁真係唔駛抗爭啦